摩帥：不是沒用好普巴 而是他得在英超盡全力

普巴在曼聯的表現一直無法達到人們的預期，而他卻在今夏力助法國奪得了世界盃冠軍。為何普巴在兩支球隊中有如此不同的表現？摩連奴對此進行了分析。

摩連奴表示：「我不認為這是關於我們需要激發普巴發揮出最佳實力的問題，而是關於他是否傾盡全力展現最好自己的問題。在我看來，世界盃賽場是普巴這樣的球員，發揮自己的最好舞台。」

「為什麼？因為他們這相當於閉關一個月，這段時間內，球員只能去想著足球。他在訓練營中和隊友一直待在一起，完全與外界隔離，所以他們只能關注足球，把心思全部放在足球上。」

「然而在一個英超賽季中，你可能這周遇到一場重磅對決，下一場確實較小規模的比賽，然後是更小關注度的比賽，這樣你可能會失去專注度，這時又是一場重磅對決來了。在世界盃上，你會隨著球隊的前進，而注意力更集中，因為比賽的關注度和重要程度一直在增加。」

「你剛開始處在小組賽階段，接下來你會進入16強，再就是8強、4強、決賽，這就是動力，球員的專注度會一直增加。所以，我覺得世界盃對於普巴來說就是一個完美的舞台。」

「除此之外，在世界盃上，球員真的會覺得他們是在為國家、人民而戰，從情感角度來講，他甚至承壓過大了。所以在我看來，對於普巴這樣天賦的球員來說，能讓他們完全專注的舞台，是有利於他們發揮的完美環境。」

嗯

心照

摩撚奴總是贏的一方

唔加到同山狗一樣人工比佢，佢點會同你認真踢？

總之我永遠無錯！

又暗屌普巴HEA踢

我覺得
佢唔係嗰種真係有控制／組織力嘅中場球員
如果冇另一個中場隊友喺佢後面穩定／帶動隊形
從而為佢先平坦成個平台
佢嘅威力係會大減

領隊黎講呢條賤種都算無恥

條力架見佢高高瘦瘦就知係咁上下料

依家又係到吹捧世界盃時既普巴
你個仆街估四強明明都無法國份 咩巴葡阿德就一早出晒局 正一燈神

普巴踢蛆記勁又點解釋

雲高爾=敢帥
摩連奴=賴帥

踢意假老人聯養生波咁好表現又唔見你講
按摩狗邏輯，英超球隊水平較接近
踢英超普巴應該會專注d有表現d喎